{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493506",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명금애한상차림"
    },
    "text": "明禁愛の膳立て (명금애한상차림)\\n\n京畿道水原市勧善区勧善洞963-6\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30 ~ 21:30 , 名節 , 80席/部屋:2個 , 水原勧善区に位置する雰囲気の良い韓定食グルメ「ミョングムエハンサンチャリム」は本当に素敵なところです。 韓国料理を新鮮でおいしく料理して出てくるのですが、ボリュームたっぷりの量を提供する韓定食に比べて値段が安いという感じがします。 ここは雰囲気もとても良く、広い駐車スペースもあるので、家族の外食や飲み会、小規模な集まりにぴったりです。 さらに団体席とルームも完備されており、プライベートな席も作ることができます。 健康に気をつけながら美味しいものをたっぷり食べられる「ミョングムエハンサンチャリム」に一度足を運んでみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "明禁愛の膳立てはどこに位置していますか？",
            "answer": "明禁愛の膳立ては京畿道水原市勧善区勧善洞963-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "明禁愛の膳立てでは一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立ての営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明禁愛の膳立ては11:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てはどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "明禁愛の膳立ては雰囲気の良いレストランです。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てには何席ありますか？",
            "answer": "明禁愛の膳立てには80席と2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立ては家族の外食や飲み会に適していますか？",
            "answer": "はい、明禁愛の膳立ては家族の外食や飲み会にぴったりです。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、明禁愛の膳立てには広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てでは団体席や個室も利用できますか？",
            "answer": "はい、明禁愛の膳立てでは団体席と個室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てでは健康に気をつけながら食事を楽しめますか？",
            "answer": "はい、明禁愛の膳立てでは健康に気をつけながら美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "明禁愛の膳立てを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、明禁愛の膳立てを訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 377
    }
}